Para crear el proyecto de springboot se puede utilizar 

https://start.spring.io/ es una herramienta de springboot donde se puede armar todo el proyecto, definir dependencias y tecnologias a utilizar

